<h1>Index Devsign</h1>

Jadi gini guys, index Devsign mau di buat semacam blog, tetapi ada 2 macam post :
- Artikel
- Gallery

ada 3 level user :
- Admin
- Member
- Guest

si Admin bisa ngapain ajah. Si Member bisa buat, edit, hapus artikel milik member tersebut, bisa tau trafic artikelnya, bisa tau semua user yang ada terdaftar di web tetapi tidak bisa mengubahnya. Sedangkan Guest hanya bisa like & berkomentar di post.

kembali ke post, di index post ada list post artikel/ gallery di sortir menurut tanggal. Untuk post Gallery ditampilkan dengan modal dan di reload dengan ajax. Untuk post Artikel pindah halaman. 

--- SCHEMA ---


User :
- id
- role
- name
- username
- email
- password

User Meta :
- id
- user_id
- address
- city
- postal_code
- birthday
- gender

Post :
- id
- type
- title
- body
- date

Categories :
- id
- name

Hastags :
- id
- name

Image :
- id
- name

Claps :
- id
- user_id
- post_id

Comments :
- id
- post_id
- content
